求換日子 我有15/6 $780 張敬軒演唱會飛

有急事個日去唔到 想換同價位飛
其他任何一日都得

換19得嗎？
16行
得既tg:

唔記得打details添
二連位 19行

借樓主寶地求交換
CCB preorder 星期六16/6 780 2連
想換 14/6 15/6 (優先) or 19/6
靚位優先
https:/

另求5.26 關楚耀演唱會2連飛 對正台580優先

求換 我係17/6 $780 兩連
Ok嗎？